畢打街既人，唔該

今日講左和你飛，但有班人準備晒啲紙皮火酒想點？喺畢打街LV門口

開post不如現場講

果度咁多人休息緊，實有人mon post

推

自推

鬼同你mon po

快啲叫人散水喇